過咗今晚我希望全香港一齊登入gta5 online玩下太平洋

今晚我公司高層會用zoom開個全國人事大會
我地可能齊齊收皮啦
加上我官司纏身 睇怕今次都死緊
雖然我仲拖緊單官司 但喺我收檔之前

我希望大家準備下
準備好哩到有機會熄燈
Down定steam down定gta5
有ps4嘅幫個手掣充定電
我地全民GTA5怒刷太平洋